公司黑人同事出咗電郵，投訴點解公司無黑色膠布

公司風投部個黑人今朝出咗個電郵，話點解公司啲膠布唔跟佢嘅膚色

我個鬼佬GM覆佢 do your work or quit.